[CityU] Linguistics/Translation/Chinese and History 討論區

tg grp:

有無巴絲打算去報細o

有巴打開咗個tg grp
Chinese and History
Linguistics
Translation
tg grp:

由第二科轉左黎TI 人生路不熟又唔多想玩ocamp（上年試過一獲深知唔係玩ocamp既性格） 佢一黎就reg左year2既course俾我 甚至reg左科三字頭俾我 但無reg一字頭 foundation果啲 未學行先學走。。。想問有咩建議 同埋人好少 驚埋唔到堆

加油呀巴打 至緊要走出自己comfort zone 識下新朋友嘛

可以留意下ocamp報名
今日12號最後一日木人巷喇

grad 左入唔入得

grad咗好似唔得

grp有20幾人喇

咁我係咪應該drop左佢pre reg俾我既二三字頭科 連一字頭都未讀

pre reg 得俾你既應該係啲 core, 即係一定要讀
同埋咩字頭我覺得無咩分別，都係差唔多果啲野

通常深啲嘅科係需要prerequisite
如果佢prereg得比你應該係無問題

想問下city中文系好唔好？比較偏應用？

唔係好清楚
但知道有分3個stream
Chinese
History
Heritage

報左

遲啲見

想識pjmate嘅同學仔記得報ctls 細o呀

想認識樓主 可留tg乎？